地鐵想點

2月29號生日free

但今個月得28號

又嚟

你睇清楚佢個玩法先啦

唔好意思，我都係無知一問。

但我真係唔個底蘊

持有 任何一個年份 2 月 29 日出生日期身份證既人

office hour 去指定 MTR 站既 counter
換一張 30 日內有效期 既車飛

謝謝